［一句講哂］OU first hon定HKU third hon

假設同科
OU First hon
HKU Third hon

ou係乜嘢？

兩者有可比性咩?

third hon 不如quit u 算啦

hku
u>major>hon

利伸我自己兩邊都唔係
OU First hon係咩水平唔知
不過遇過third hon廢柴真係好廢

OU nuring係專業人士
hku?

兩個次元嚟

無得直接比較

OU ..死撚左去啦

OU first hon > HKu third hon
OU first hon at least 有讀吓書
HKU third hon 證明佢份人都幾懶惰下